係泰國見到呢件衫拎唔拎到番香港？

著係身